個喇叭煲左三, 四個月, 靚聲左

去電腦鋪買左個三百蚊左右既喇叭,

煲左三, 四個月後, 發覺啲聲靚左

喇叭都要煲

我屋企部電視煲左半年，唔只聲靚左，畫面都高清左

汪呀姐啲皺紋turbo lag 嘅問題亦都即刻改善咗

開水煲?